強烈要求警方給予新城市內的香港人好市民獎

制服暴徒，人人有責。

獲提名角逐好市民獎的人士必須具備以下條件：
獲提名人士不論是案中目擊證人或受害人，必須曾積極協助警方或其他市民防止或偵查罪案，或逮捕罪犯；以及
獲提名人士所提供的協助，必須是重要及有實際作用的。

全年好市民獎
全年好市民獎的提名標準基本上與好市民獎相同，但獲提名人士必須曾顯出：
特別英勇的行為或勇氣；
高度的機智；或
非凡的積極性。

排隊去拿獎